(改圖jj)鄭融同連詩雅張poster

收做兩隻紙紮公仔

收皮啦，無計到要咁撚樣賣廣告，你醜唔醜呀

垃圾到

喪屍片?

呢張已經係改左？